點樣先唔悲觀

點樣先改變到性格

我好似有情緒病

一起身個心唔舒服 又成日喊 唔想起身 成日都玻璃心

絲打

太懦弱 太唔自信 已經唔想同人交流...接觸 對好多野都好無興趣 反感慢 完全唔知自己做緊咩 有咩意義 人地可能覺得我係點既人 對我誤會 我都唔想解釋 成日都放棄 我唔鍾意同競爭 可能我驚輸 覺得自己廢 我知咁樣一定我咁既人會被淘汰

出到社會
發現啲人講野成日都會顯得自己高你幾班 即使係同事 朋友都係 樣樣都係比較 唔識野就睇唔起你 好攰

靠自己

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

有女朋友就唔會

其實好多人都吹
乜都識啲乜都搭到嗲
俾啲自信自己